想問東涌有咩好食黃店

李斯！

李斯店

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔會有海盜係on9 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

今次唔輕鬆就俾女朋友鬧

渣哥

想做你女朋友